我知打仗時講呢啲，只係打飛機，但我真係好中意改變緊嘅香港。

今晚踎街食點心忽發奇想，香港會不會有這麼一天：

文宣警告市民發泡膠有毒
罷食罷工用發泡膠外賣盒嘅餐廳
狂食環保餐廳
家長周圍派環保餐具
有環保餐具歌每個月遍地開花唱

唔只發泡膠，其他大家本身懶得理嘅問題都一樣，同手解決、兄弟爬山。

我知道香港有人等左呢種新社會模式好耐。

話我知，你都肯，光復香港時候、以後，用手足力量，改變社會、環境、教會、經濟、重有當然嘅政治。

sorryfor1999。我只係願香港光復之後，重光嘅香港人，知道我地be water嘅力量，再去建設一個美麗新香港。

光復香港。

經歷咗5、6年醉生夢死，人心終於復甦

1999
但支持

sorry for 1999